# Copyright (C) 2013 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bbpp_thankmelater\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/thank-me-later\n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-13 03:36:26+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-21 17:08-0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: www.chunxiao.me <permaylau@gmail.com>\n"
"Language: Simplified Chinese\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"

#: Message.php:745 Message.php:757
msgid "This must be fewer than 250 letters long."
msgstr "此值必须小于255个字符长度。"

#: Message.php:749 Message.php:761 Message.php:765
msgid "This must not be blank."
msgstr "此值不能为空。"

#: Message.php:753
msgid "This must be a real email address."
msgstr "该值是无效的。"

#: Message.php:769 Message.php:822
msgid "This must be a number."
msgstr "该值必须是一个数字。"

#: Message.php:773
msgid "This must be a real length of time."
msgstr "请选择一个值。"

#: Message.php:777
msgid "You must select some tags."
msgstr "请提供标签列表"

#: Message.php:791
msgid "You must select some categories."
msgstr "请提供分类列表"

#: Message.php:805 Message.php:817
msgid "You must select some posts."
msgstr "请提供文章列表。"

#: admin/AdminScreenMessage.php:86 upgrade/Upgrade3_0.php:52
msgctxt "post title - blog name"
msgid "%s - %s"
msgstr "%s - %s"

#: admin/AdminScreenMessage.php:91 upgrade/Upgrade3_0.php:57
msgid "Hi %s,"
msgstr "嗨 %s,"

#: admin/AdminScreenMessage.php:93 upgrade/Upgrade3_0.php:59
msgid ""
"Thank you for your comment on [post_title]. Please check back soon for a "
"response."
msgstr "感情您对[post_title]的评论，请尽快检查关于您的评论的相关回复."

#: admin/AdminScreenMessage.php:98 upgrade/Upgrade3_0.php:64
msgid "Return to your comment."
msgstr "返回查看您的评论"

#: admin/AdminScreenMessage.php:102 upgrade/Upgrade3_0.php:68
msgid "Return to your comment: [comment_url]"
msgstr "返回您的评论: [comment_url]"

#: admin/AdminScreenMessage.php:107 upgrade/Upgrade3_0.php:73
msgid "You posted this comment on %s: %s"
msgstr "您发布的评论如下 %s: %s"

#: admin/AdminScreenMessage.php:232
msgid "This is a sample post created by Thank Me Later."
msgstr "这是一个由插件自身生产的评论样本"

#: admin/AdminScreenMessage.php:234
msgid "Sample post title"
msgstr "文章标题样本"

#: admin/AdminScreenMessage.php:248
msgctxt "placeholder name"
msgid "John Doe"
msgstr "张三"

#: admin/AdminScreenMessage.php:249
msgctxt "placeholder e-mail"
msgid "john.doe@xyz.com"
msgstr "xxx@xxx.com"

#: admin/AdminScreenMessage.php:250
msgid ""
"This is a sample comment used by Thank Me Later. It is not displayed on any "
"blog posts."
msgstr "这个评论样本为插件自身使用，它不会在任何一篇文章中显示。"

#: admin/AdminScreenMessage.php:296 admin/messages/MessageListTable.php:77
msgctxt "separator in list of post names"
msgid ", "
msgstr ","

#: admin/AdminScreenMessage.php:301 admin/messages/MessageListTable.php:81
msgid "Targets 0 posts"
msgstr "针对 0 文章。"

#: admin/AdminScreenMessage.php:315 admin/messages/MessageListTable.php:94
msgid "Targets %2$s"
msgid_plural "Targets %s and %s"
msgstr[0] ""

#: admin/AdminScreenMessage.php:331 admin/messages/MessageListTable.php:113
msgid "Targets %s and %s%d other post%s"
msgid_plural "Targets %s and %s%d other posts%s"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: admin/AdminScreenMessage.php:340 admin/messages/MessageListTable.php:122
msgid "Targets all posts."
msgstr "针对所有文章。"

#: admin/messages/MessageListTable.php:37
msgctxt "verb"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/messages/MessageListTable.php:38
#: admin/messages/MessageListTable.php:167
msgctxt "verb"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/messages/MessageListTable.php:146
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: admin/messages/MessageListTable.php:147
msgid "Targeting"
msgstr "目标确定"

#: admin/messages/edit.php:50
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑邮件"

#: admin/messages/edit.php:52
msgid "New Message"
msgstr "新邮件"

#: admin/messages/edit.php:56 admin/messages/overview.php:19
msgid "Add New"
msgstr "新建"

#: admin/messages/edit.php:63
msgid "Your message was not saved. Correct the errors below."
msgstr "您的邮件无法被保存。请纠正错误下面高亮显示的错误。"

#: admin/messages/edit.php:73
msgid "From Name"
msgstr "发件人姓名"

#: admin/messages/edit.php:81
msgid "From Email"
msgstr "发件人Email地址"

#: admin/messages/edit.php:89 thankmelater.php:293
msgctxt "noun"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: admin/messages/edit.php:97
msgctxt "noun"
msgid "Message"
msgstr "邮件"

#: admin/messages/edit.php:108
msgctxt "noun"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: admin/messages/edit.php:112
msgctxt "noun"
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: admin/messages/edit.php:115
msgctxt "noun"
msgid "Text"
msgstr "纯文本"

#: admin/messages/edit.php:120
msgid "Enable Javascript to see this preview."
msgstr "请启用Javascript查看邮件预览。"

#: admin/messages/edit.php:133
msgid "Show shortcode list"
msgstr "显示短代码参考"

#: admin/messages/edit.php:134
msgid "Hide shortcode list"
msgstr "隐藏短代码参考"

#: admin/messages/edit.php:143
msgid "When to send emails"
msgstr "时间表"

#: admin/messages/edit.php:147
msgid "Send after time"
msgstr "最小延迟"

#: admin/messages/edit.php:155
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: admin/messages/edit.php:156
msgid "hours"
msgstr "时"

#: admin/messages/edit.php:157
msgid "days"
msgstr "天"

#: admin/messages/edit.php:158
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: admin/messages/edit.php:160
msgid "The email will be sent this amount of time after the comment is posted."
msgstr "评论发表后的这段时间内将发送电子邮件。"

#: admin/messages/edit.php:165
msgid "Send limit"
msgstr "最大发送限制"

#: admin/messages/edit.php:169
msgid ""
"The email will be sent no more than this number of times. Enter '0' for no "
"limit."
msgstr "在不超过设置的次数情况下，Email将会被发送。输入'0'意味着没有限制。"

#: admin/messages/edit.php:175
msgctxt "noun"
msgid "Targeting"
msgstr "目标确定"

#: admin/messages/edit.php:190
msgctxt "noun"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: admin/messages/edit.php:213
msgid "The email will be sent for posts with any of the chosen tags."
msgstr "电子邮件将会发送至任意选定的标签下的任意文章"

#: admin/messages/edit.php:215
msgid "Your blog does not have any tags."
msgstr "你的博客网站没有任何标签"

#: admin/messages/edit.php:221
msgctxt "noun"
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: admin/messages/edit.php:244
msgid "The email will be sent for posts in any of the chosen categories."
msgstr "Email将会被发送至，任意选定的分类下的任意文章。"

#: admin/messages/edit.php:246 admin/messages/edit.php:277
msgid "Your blog does not have any categories."
msgstr "你的博客网站没有任何分类"

#: admin/messages/edit.php:252
msgctxt "noun"
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: admin/messages/edit.php:275
msgid "The email will be sent for any chosen posts."
msgstr "电子邮件将会发送至任意一篇被选定的文章"

#: admin/messages/edit.php:286
msgid "Save Message"
msgstr "保存邮件"

#: admin/messages/overview.php:16 thankmelater.php:251 thankmelater.php:252
msgctxt "noun"
msgid "Messages"
msgstr "邮件"

#: admin/messages/overview.php:26
msgid "Message deleted."
msgid_plural "%d messages deleted."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: admin/messages/overview.php:34
msgid "Message updated!"
msgid_plural "%d messages updated!"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: admin/messages/overview.php:46
msgid "Created by %s"
msgstr "开发者"

#: admin/messages/overview.php:49
msgid "Mailing List"
msgstr "邮件列表"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:1
msgid "Shortcode List"
msgstr "短代码参考"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:2
msgid ""
"You can use the following shortcodes in the from name, from email, subject "
"and message:"
msgstr "你可以在发件人姓名,发件人邮件地址,发件主题和邮件内容中，使用以下段代码"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:7
msgctxt "noun"
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:8
msgctxt "noun"
msgid "Options"
msgstr "属性"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:9
#: admin/messages/shortcode_reference.php:176
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:17
msgid "Set to 1 if used in HTML attribute"
msgstr "如果使用HTML属性，请设置为“1”"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:21
msgid "The URL for the post author's page."
msgstr "文章作者页面的URL超链接"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:28
#: admin/messages/shortcode_reference.php:40
#: admin/messages/shortcode_reference.php:51
#: admin/messages/shortcode_reference.php:64
#: admin/messages/shortcode_reference.php:102
#: admin/messages/shortcode_reference.php:129
#: admin/messages/shortcode_reference.php:159
msgid "Set to 1 if used in HTML attribute."
msgstr "如果使用HTML属性，请设置为“1”"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:29
msgid "Maximum number of characters to show."
msgstr "可以显示的最大字符数。"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:33
msgid "The comment content."
msgstr "评论内容"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:44
msgid "The URL for the comment."
msgstr "评论URL链接"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:52
msgid "%sDate format%s. e.g. 'd M Y' for '14 Jan 2013'."
msgstr "%s日期格式%s.例如'年月日' 为'2013年1月14日'."

#: admin/messages/shortcode_reference.php:53
msgid "Set to 1 for GMT date/time."
msgstr "GMT日期/时间设置为1"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:57
msgid "The date of the comment."
msgstr "评论日期"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:68
msgid "The email address of the commenter."
msgstr "评论者的email地址"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:75
#: admin/messages/shortcode_reference.php:148
msgid "Set to 1 to apply shortcodes inside of tag."
msgstr "在标签支持段代码，请设置为\"1\""

#: admin/messages/shortcode_reference.php:79
msgid "Content to show in HTML messages only."
msgstr "仅显示HTML邮件中的内容"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:87
msgid "The ID of the comment."
msgstr "评论ID"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:95
msgid "The IP address of the commenter."
msgstr "评论者的IP地址"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:106
msgid "The name of the commenter."
msgstr "评论者的姓名"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:114
msgid ""
"A paragraph of text (paragraphs are added automatically when leaving two "
"blank lines between text)."
msgstr "文本段落（当文本之间留下两个空行时，段落会自动添加）"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:122
msgid "The ID of the post."
msgstr "文章ID"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:133
msgid "The post title."
msgstr "文章标题"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:141
msgid "Hide a section of message (keeping for future reference)."
msgstr "隐藏部分信息（保存以供将来参考）"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:152
msgid "Content to show in text messages only."
msgstr "只在邮件文本中显示的内容"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:163
msgid "The user agent of the commenter."
msgstr "评论者的UA字串"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:169
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:170
msgid ""
"You can wrap your message in one of the following tags to use a HTML "
"template:"
msgstr "在HTML模板中，您可以使用下列标签包裹您的邮件："

#: admin/messages/shortcode_reference.php:175
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: admin/messages/shortcode_reference.php:183
msgid "A simple template."
msgstr "一个简单的模板"

#: admin/messages/targets.php:16
msgctxt "noun"
msgid "Target Posts"
msgstr "有针对性的帖子"

#: admin/messages/targets.php:20
msgid "Return to messages"
msgstr "返回到邮件"

#: admin/messages/targets.php:22
msgid "The following posts are targeted by this message:"
msgstr "下列文章是针对此邮件的"

#: admin/messages/targets.php:29
msgid "%s (ID: %d)"
msgstr "%s (ID: %d)"

#: admin/statistics/index.php:18
msgctxt "noun"
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: admin/statistics/index.php:25
msgid "total emails sent"
msgstr "自插件安装以来发送的邮件"

#: admin/statistics/index.php:29
msgid "due to be sent"
msgstr "预定发送"

#: admin/statistics/index.php:35
msgid "Emails sent in the last 30 days"
msgstr "在过去的30天内发送的邮件"

#: shortcodes/date.php:12
msgctxt "date syntax"
msgid "d M Y"
msgstr "年月日"

#: thankmelater.php:242 thankmelater.php:243
msgid "Thank Me Later"
msgstr "邮件鸣谢"

#: thankmelater.php:259 thankmelater.php:260
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: thankmelater.php:292
msgctxt ""
"'From' header in e-mail client, preceding from name and e-mail address"
msgid "From"
msgstr "发件人"
